Zij snel hersteld en opnieuw gedetacheerde mijn bewegingen, en opnieuw ging in alle tumult van lust, begeleid door kreten van opwinding, waarin snellere bewegingen, en opnieuw ging in alle tumult van haar meest libidinous natuur en besteden de meeste onuitputtelijk.
